求救 有冇人有支付寶 想買探熱針

平40

去香討問啦屌你老母

我有，點運作？

屌鳩人用淘寶

自己入啦 同埋佢依家夠100平50 好似係

竟然發現到呢個舊post

萬寧來的

淘寶真係大眾死穴

你覺唔覺支付寶扭曲咗現代人嘅價值觀

推

我有